女人一定係咸濕過男人

由細到大身女邊嘅女仔都好喊濕
，有啲女仔一日三次都唔夠

女咸濕過男，係靚仔就知點解
男咸濕過女，俾心機讀書，乖

你又G人地一日三次

親身經歷屌到鳩痛

唔出奇，睇人

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

渣架

仲係青頭, 等其他手足答

男人認為分分鐘都有得屌西好幸福
直到佢遇到一個分分鐘想屌西的女人

明白

瀨過，個個女人都係咸同濕

same
個次屌到屎忽痛

濕正常，咸就要睇下醫生，巴打下世小心啲

男人有聖人mode
女人無
所以你話呢

乜唔係感先係正常㗎

秒

性女mode

咸

好似真係啲porn term識得仲多過我
明明平時以為佢係嗰啲乖乖女嚟

未試過咸,通常無味

但係一結左婚 就紅毛泥封西

Ps: 身邊d 已婚人士一致認為

因為出面食飽咗

點都會有少少咸㗎

巴打睇定人工肛門未？

未沖涼咪咁

唔怪得，我每次一定沖完先搞

正路都沖咗先啦

見到你個reply笑撚左出黎，人地以為我痴線

咁嗰啲係汗味唔係西水味

拉

拉
推行動post啦屌

開依啲post回依啲post可唔可以學識不推文
拉

拉 垃圾po

咁都上到熱門......

介紹嚟，幫你分擔吓

哪有女？

.

咁唔爭氣吖

淫底冇樣睇 礙於華人女性成日覺得要有矜持 佢地會收收埋埋

唔係尿味咩？

咁都上到熱門

生咗仔啲推手勁撚過葉問

拉多次

On9 post

青頭毒撚咁多幻想

一日三次，每次一分鐘

閪真係好撚好奶
勁撚鍾意奶
但條女唔鍾意含

淫女係好正
但真係唔會想同佢過人世
自己調教就唔同講法

好想比樓主屌

幫簽名pls
要人!!!快啲簽名去支持be water act

我去睇褲
條女逐條褲度腰摸鳩我

咁都上熱門

邊間請你開鹹濕垃圾post?

火

麻煩各位討論同時 加翻不推文功能

如果你唔小心無用到不推文唔緊要

麻煩各位自己去翻行動post 推一次當補償

麻煩曬

咁快就呢d post都上熱門 話無打手真係搵撚信

拉啦 比啲甜po上熱門做乜

低質 拉

笑撚咗 熱門見到呢啲po

cc台獨大

pull

cc台萬歲
你哋全部同我收皮

係出面點沖涼

yes